［推比手足睇］ 灣仔 銅鑼灣 休息地點

1. 中華基督教會公理堂
地址：銅鑼灣禮頓道119號

2. 循道衛理聯合教會香港堂
地址：灣仔軒尼詩道36號

未返/返唔到屋企嘅可以上去休息下

推

去西營盤/上港大坐鐵

另一邊去天后坐船

小心碼頭/狗鐵有人接出閘

銅鑼灣都唔安全
大量防暴
係灣仔走唔到上循道衛理堂

push

但銅鑼灣好似唔安全
黨鐵又封站

#休息站資訊

1. 中華基督教會公理堂
地址：銅鑼灣禮頓道119號

2. 循道衛理聯合教會香港堂
地址：灣仔軒尼詩道36號

3. 灣仔聖母聖衣堂
地址：香港金鐘星街1號
時間：at least 2200
電話：2527 7240

4.「Pure Yoga」
開放予入內沖涼及換衫
地址：星街小區 灣仔星街小區 永豐街3 - 19號
P.S.: 外面已落閘，拍門會有職員寶寶開閘。

#逃生路線 #自行評估風險
手足可考慮往跑馬地方向走，坐巴士入南區(即黃竹坑/香港仔/華富/海怡半島/鴨脷洲一帶)避一避

???